蘋果KOL梁振英：蘋果日報全版廣告有Baby Kingdom

都話咗BB Condom係暴徒基地

咁班藍c 媽咪同Jm 點算好

各位jm RIP
做咗condom

做咩督人出黎

Jm

個46都傻 死都同99住

各位jm有咩好方法？

龍蝦可能有上baby condom

呢條廢老幾時先肯收皮
一日到黑喺度冤婦上身

btw Babykingdom係新世界旗下架喎

刷存在感搏出位過氣廢老